已經原地踏步了很久了，是不是要move on了

分手都成兩個月
分手後成個世界好似失去左咁，因為以前成個世界都係圍繞住佢
人地一早已有新一位他
自己一直沉醉係過去美好之中
訓覺訓得唔好，番工集中唔到
雖然一齊唔耐得年幾，但一直以行到最後做目標
好多夢，好多未來都有刻畫佢既身影
分手後好似睇唔到未來咁
做咩都好似無咩動力
突然無左一個好親既親人咁 個心好似無左忽
成個腦都成日浮現佢
成個人頹到仆街 好後悔當初點解唔做好D
人地可以咁快就有新一個 但我唔知要幾多時間先放底到你
大家最終究竟點move on

keep住憎佢

一齊左幾耐？

識過第二個

睇字都覺得好痛........
加油

會覺得佢已經好好

係呀 我都唔明點解佢可以拋棄得我咁開心 得我自己係度傷心

唉 同病相憐 咁你依架move on左未
你點樣令自己諗少d佢既事

憎唔落 ..

滿足感/愛好比你入銀行嘅錢，可以從對方的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢/性得到。相反從對方身上產生的不滿足/恨好比你提出銀行的錢。
感情就係果一刻個結餘，現在結餘是正數，不用恨來沖淡累積的感情，又點會 move on到？

原因係我係佢最需要人陪個時 無好好氹佢 唉
無好好聽佢講心事
所以我好憎以前咁差既自己 所以好難去move on
成日都被後悔感折磨 覺得自己以前點唔好點唔好 人地點好點好

我用左一年時間 去埋外國打算忘記佢 最後咩都做唔到 都係原地踏步
最近返左香港 無意中俾我識到個男仔 就慢慢沖淡左以前既怨恨⋯⋯
雖然諗返起都會好辛苦 但係好過以前了

係咪時間會沖淡到一切

你覺得自己好辛苦
係因為你以前嘅世界都係佢
你plan嘅將來都有佢嘅參與

可以試下諗開啲
一世人 你一定會再遇到下一個令你心動嘅人
如果已經改變唔到
就好好振作自己
令自己變得更好

唉，加油，講係易，自己都唔係好做到

巴打你講得好好
一定要令自己變得更好
成全人地 同時都成全自己
實有另一個人係未來等我地

老套都要講 時間

以為自己move on左，最後會從我地共同圈子既人聽返佢既消息，跟著個情緒好似有個掣比人開著左咁....

年半有多

巴打原來個心一直都未放底過

我都想知唔係感情出問題而係比佢屋企人拆散既情況真係move on唔到